Twice全隊簽名專輯 自己開價

事緣係6月去左首爾睇演唱會 因為個日走 所以去唔切簽唱會 就托個韓妹fd簽3本翻黎(本來整係想要定延多賢同momo）點知佢成隊簽左翻黎。
好幸福啊！！

有相 有機票
自己留起兩本 所以只有一本
條件兩個
1 你一定要係once （tg埋我你中意邊個and why）
2 價高者得
條件1重要d(唔想曬左本野) 所以價最高都未必贏

想要更多圖 tg我都得

Tg:Footballteenssss

13號12pm截 現在開始！

好撚毒

1蚊起機

死毒撚講野特別戇鳩

留名睇罵戰

擺公海
twice post 無人要咩

如果出到幾十萬買起你隻碟但唔係once,買返去揼碎佢呢

一蚊跟機
睇我名就知本命是誰

係喎 冇po twice post

lm

痴線
Yahoo拍賣咩

300$

Mean到鐘意韓星都得罪你既

20萬

twins點解多左咁多人

1. 毅進星 $100

簽名會點會咁簽 笑

我冇印象有簽過

有個問題 好似6月17打後都冇FS

儲齊簽名有冇得屌

Mwave個啲黎

廿蚊天水圍西鐵站交收ok?

難分真與假

本野明洞買都210hkd

咁到底係明洞買定簽翻黎

名洞買黎簽

簽條撚呀,而家都出到signal啦仲點會俾你簽返page two

你買210蚊 係咪俾人呃左

個簽唱會已經冇page two 得翻knock knock個d新專輯 好似

同signal

咁你朋友點簽page two返黎?

人地坐時光機簽姐 唔好咁啦

拎埋入去簽 因為我冇page簽名專輯 所以要去明洞買左3本黎簽

想搵水魚出高價買碟咪認囉

三隻碟入簽

樓豬

1蚊排

簽名會限定係signal先簽得喎

唔好再周啦

一蚊同你買左去

教埋我

唔好推啦

1.簽售會要去指定鋪頭買碟
2.簽售會只係可以簽一隻碟
3.簽售會只可以簽最新出個隻碟
搵水魚都做下功課先啦

$220

教埋我，最多我下次cb買夠6隻

好想要 可唔可以賣俾我

呀sa呀嬌有咁多簽名既咩

strong hold la

搵水魚

搵唔搵到Target customer

留比孫仔

搵水魚上IG搵啦

又無to又無memo紙又無相

臭雞

點解會簽係面嘅？

3隻？
Twice 30隻都未必入到

呢啲野唔係睇住佢簽 買番屋企有feel咩

taobao大把人賣啦

一次簽售簽三隻？

嘩屌 成班Twice Post 大神出晒黎

你話全隊簽名就真係真簽㗎喇？

我自己簽然後話係Michael Jackson簽都得㗎啦

墊煲底啦 我真係戥你老母慘呀生著個鍾意整容雞既死弱智仔

睇嚟樓主都係賣唔出㗎喇

原來18演唱會之後仲有簽售會架？
但tiwce唔係完左con第二日飛日本
跟住再飛NY
NY返來飛濟州
再飛日本出道咩？
究竟佢地邊日開簽售？
樓主可唔可以話我知邊日

五十萬同你收左去
千載難逢既機會唔買就傻仔啦

垃圾都有人要

50隻基本啦

留番比老母聽啦

Agger

樓主呢？

淘寶兩舊水有找

你送我都唔撚要 收埋啦

借twice黎賺錢仲敢自稱once

一齊做爛市
我出10蚊

15蚊

$20順豐到付ok?

係咪真係放？排1500
Tg: ngwingwing

$30

Twice 全隊閪毛連簽名連埋官方證書，有冇人要？

40

如果係taeyeon就好la😅

睇返樓豬句好幸福啊真係打冷震

$40.5

41

頂爛市
樓主倒貼$10我就買

樓主去咗邊

認真 $10000收
Pm我

認真500
不過係樓主比我

唔係gay就係死乸型

我都係睇到twins 仲諗住有鮑魚嬌睇
點知比仲有更多收獲

2蚊 厚度岩岩好頂到張枱

死毒撚

樓主呢

樓主縮翻入老母個閪到

一億

真心想要
$2000 pm

聖誕版或者會考慮下

因為聖誕版真係好好J